有無人一齊喺MK夾租 想住MK算 唔想成日特登搭車出去

有意pm小妹

Me

小妹

Mk仔住MK

無位鳥

Pm ed

哪裡的肉餅才好吃？

出現了

又係男人扮女人

橙橙

同你hehe攬住瞓

我自己住深水埗
好難揾到人夾

啊餃 叫多啲人

不好吃嗎

我家的

叫多啲女ok?

真 知唔知旺角邊到有天橋底係靜

當然
如果唔係我瞓瞓吓教畀人拮點算

定你想比人吉

唔想

我帶女女上去

你好多貨

都幾

join